{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_036686",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=56948&adcno=3&sel_date=2023-11-07&sel_date2=2023-11-08",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "함덕다몰펜션A"
    },
    "text": "済州咸德海水浴場と犀牛峰の近くに位置する美しいペンションです。 このペンションはモダンできれいなインテリアと清潔な客室を提供しています。咸德海水浴場は徒歩5分の距離にあり、ツバキ公園は車で3分、ウォルジョンリ海水浴場は車で23分の距離にあります。入室は5:00から可能で、退室は22:00までです。バーベキュー施設は2022年2月から2023年3月まで運営中止の予定です。最大人数を超えると入室できません、客室内では肉類、揚げ物、魚類の調理を禁止し、ペットの入室と保護者不同伴の未成年者の利用を制限します。ゴミは指定された場所に分別して捨てなければならず、火災危険物質の使用は禁止され、紛失や破損に対する責任は利用者にあります。上記の情報はペンションの事情により変更されることがあり、繁忙期には一部客室の料金が変動することがあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "このペンションはどこに位置していますか？",
            "answer": "このペンションは済州咸德海水浴場と犀牛峰の近くに位置しています。"
        },
        {
            "question": "このペンションの特徴は何ですか？",
            "answer": "このペンションはモダンできれいなインテリアと清潔な客室を提供しています。"
        },
        {
            "question": "徒歩でどれくらいの時間で咸德海水浴場に行けますか？",
            "answer": "徒歩で咸德海水浴場には5分の距離です。"
        },
        {
            "question": "ツバキ公園までの所要時間はどれくらいですか？",
            "answer": "ツバキ公園までは車で3分です。"
        },
        {
            "question": "ウォルジョンリ海水浴場までの所要時間はどれくらいですか？",
            "answer": "ウォルジョンリ海水浴場までは車で23分の距離です。"
        },
        {
            "question": "入室可能な時間帯は何時から何時までですか？",
            "answer": "入室は5:00から可能で、退室は22:00までです。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー施設はいつ利用できますか？",
            "answer": "バーベキュー施設は2022年2月から2023年3月まで運営中止の予定です。"
        },
        {
            "question": "ペンションの利用人数の制限はありますか？",
            "answer": "最大人数を超えると入室できません。"
        },
        {
            "question": "客室内での料理に制限はありますか？",
            "answer": "客室内では肉類、揚げ物、魚類の調理は禁止されています。"
        },
        {
            "question": "ペットの入室は可能ですか？",
            "answer": "ペットの入室は制限されています。"
        },
        {
            "question": "未成年者は保護者なしで利用できますか？",
            "answer": "保護者不同伴の未成年者の利用は制限されています。"
        },
        {
            "question": "ゴミの処理方法について教えてください。",
            "answer": "ゴミは指定された場所に分別して捨てる必要があります。"
        },
        {
            "question": "火災危険物質の使用は許可されていますか？",
            "answer": "火災危険物質の使用は禁止されています。"
        },
        {
            "question": "紛失や破損に対する責任は誰にありますか？",
            "answer": "紛失や破損に対する責任は利用者にあります。"
        },
        {
            "question": "ペンションの情報は変更されることがありますか？",
            "answer": "ペンションの情報は事情により変更されることがあります。"
        },
        {
            "question": "繁忙期には料金が変動することがありますか？",
            "answer": "繁忙期には一部客室の料金が変動することがあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 269,
        "QA": 524
    }
}